{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46214&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주도로시펜션"
    },
    "text": "美しい自然景観を誇るカンポの海に隣接した星飾りペンションです。 客室では青い海と波の音を鑑賞しながら東海を楽しむことができます。 防疫を実施しており、入室は5時から、退室は22時以降です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用できますし、ザイグルのレンタルも可能です。 利用時間は午後10時までとなっており、当日現地でお支払いください。 最大人数を超える入室はできず、肉類、天ぷら類、魚類の調理及びペットの入室はお断りしており、保護者同伴なしでは未成年者の利用もできません。 画像と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションはカンポの海に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "客室からは青い海と波の音を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は実施されていますか？",
            "answer": "はい、防疫対策が実施されています。具体的には、入室時間や退室時間が制限されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。炭とグリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時までですか？",
            "answer": "利用時間は午後10時までとなっています。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が調理できますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理ができますが、ペットの入室はお断りしています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用には保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の画像と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 413
    }
}